港男娶鬼妹日本妹=英雄 港女嫁韓仔鬼仔=食洋腸肉便器

我簡單少少講
連登仔係禁止港女同外國人有真愛
所有香港女人嫁比外國人都係貪慕虛榮 食洋腸 去外國做肉便器
而且係崇洋港女 想二次投胎
講到好似同外國人個男方本身有吸引力係完全無關

另一方面
就容許自己係網上討論區
不停吹奏日本妹韓妹台妹鬼妹(不過連登仔唔係崇洋 係崇優咋) 而且不停地踩港女貪錢 勢利etc
仲日日上pornhub j鬼妹 jav 睇日本妹
如果某某朋友娶到鬼妹
就會話 xxx威晒啦 食到鬼妹
不過又會睇唔起港女嫁鬼仔
唔講咁多 連登仔好波
港男娶鬼妹=真愛 港女嫁鬼仔=食洋腸肉便器

萬能鎖匙vs垃圾匙孔.jpg

民族感

因為女人個閪越屌越鬆
但男人又冇乜實質損失
所以扑野男人係比較有著數

崇洋女都必須死 不論任何國籍

證明樓主就係愛洋腸港女

崇洋男呢？

依個比喻本身就唔合理啦

點解閪=lock , 撚=key?
點解人天性需要扑野，但要lock?

唔可以係usb 同 usb port?

咁同嫁去外國有咩關係？

娶鬼妹=攞人著數，為國增光。
嫁鬼佬=畀著數人，係雞係公廁。

樓主個名

點解食鬼佬唔係攞人著數？
港女難得有人要 點解係比著數人？

屌上面咪講咗 重睇啦

因為屌不到的閪是臭的

好耐無見巴打 好掛住你d po

因為呢度西男人多過女人，多人認同就以為自己啱

港男食鬼妹日本妹=Hardmode
韓仔鬼仔食港女=Easymode

肥水不流外人田

nightmare mode

因為有強姦罪

想復興父權, 唯有勁踩港女

外國班White supremacy 咪一樣咁諗
white Male ，娶Asian, Latino, black 女就得
調返轉就會屌鳩啲女
唔好講到淨係港男先咁啦

關咩事
依個世界夠有襲擊既罪啦
唔通你樣衰所以我打鳩你
係因為你冇lock你自己係屋企?

點解有依個結論？

結婚從來都係男唔想結 而女想結
男要娶人係易過女要嫁得出
另外 男人係唔受年齡限制
幾多歲都食到女
過左三十既女係好難食到仔

所以hardmode同easymode 我覺得冇得咁計
甚至係相反